介紹個app俾民間攝記 — Meisai

利用AR技術可以即時自動filter人類，影還拖都安全啲
不過只限X以上嘅model